已經證實 28000 就算中美打仗都唔會穿

硬過美國隊長個盾

Dai lo ar...

開枱打牌 , 4 個一齊贏就最開心

前日咪穿左囉

呃鬼咩

你燈力唔夠

一日半日果啲叫假穿

感動嘅係連登仔終於認清事實
人仔守7
28000
係世界末日都唔會穿嘅數字

wadiu

有料

屌你老母燈撚夠未

真係屌撚住左

假跌不怕

跌到去22000 都係假跌

一日即刻彈返28000

又燈

大跌後回下氣姐
上返285就會再跌多次

mola mola

見二幻五

燈

Binc